係地鐵見到個餸

影唔切不過上網查到
係咪得我一個覺得蟹粉拼素鵝好奇怪

貼唔到嘅

好奇一問 其實個扒字喺度係咩意思

仲以為有人跌左個餸喺地鐵地下
我都係出返去先

我打完都覺得打錯嘢

扒係一種煮法，指將一啲食材排齊靚靚仔仔之後 將另一樣野淋喺上面

汁/芡 淋係上面